睇射鵰覺得黃蓉好似遠坂凜

仲有歐陽克係慎二，郭靖係士郎，洪七公係自來也

歐陽鋒=大蛇丸

王重陽=第三代火影

降龍十八掌定螺旋丸勁d

我=東方不敗

喪心病狂(切jer)

屌你咩

欲練神功必先自宮